兩個毒撚一齊唱k會否好gay?

會又點？你有冇其他選擇？

梗係自己變音 一個人唱曬首歌㗎啦

唔會

除非係K房入面做其他野

你含著我 我含著你～～😍😍

會好基

唔會

利申 試過 仲要唱情侶歌

太合襯~

好毒

唔會 你要珍惜呢個唯一嘅朋友呀